{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020597?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 브라운도트 광안리해수욕장점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 もし午前2時までに入室しない場合はno-show処理となります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては全客室でWi-Fi使用が可能で、ネットフリックスの視聴も可能です。 また、最新のウォシュレットが使用でき、ロビーでは高品質のコーヒー豆を提供しています。 ツインとテラスの客室にはPCがあり、一部の客室にはバスタブがあります。 ノートパソコンのレンタルも可能で、ヘアアイロンもレンタルでき、プリント、コピー、スキャンも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時刻を過ぎた場合はどうなりますか？",
            "answer": "午前2時までに入室しない場合はno-show処理となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要で、1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。写真と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室で宿泊する際に必要な身分証明書はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては全客室でWi-Fi使用が可能で、ネットフリックスの視聴も可能です。また、最新のウォシュレットが使用でき、ロビーでは高品質のコーヒー豆を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にPCが備えられていますか？",
            "answer": "ツインとテラスの客室にはPCがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室にバスタブがありますか？",
            "answer": "一部の客室にバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "プリントやコピー、スキャンはできますか？",
            "answer": "はい、プリント、コピー、スキャンも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 732
    }
}